林鄭：22條只是憲制性條文，並無要求本地立法

無要求本地立法喎

幫手推上去

push push

立左都唔知點執

咩野叫憲制性條文啊
成日喺度搬龍門

所有法案都要基本法有要求才立? 即是網絡23條，逃犯條例等等全部宦不用立

咁23條都一樣啫

23條只是憲制性條文，並無要求本地立法

即係成本基本fuck都係垃圾

點推23條呀

林鄭記唔記得自己講過

林鄭，係你話基本法全部唔洗立都有效架

on9

市民：林鄭只是特首，並無法官釋法權力

龍門任你搬

咁講基本法第一條都係憲制條文

基本法原來仲衰過歷史文件

即係可以違憲不違法？
乜法律既基礎唔係憲制咩？

只供參考之用

圈套論

嚴正執法，唔洗理基本法

最經典係林奠串鳩胡國興唔識法律
人地本身係御用大律師做撚咗20年高院法官 胡官做大律師果陣 柒婆你仲讀緊小學爭緊考第一咋

違憲係民事嘢要靠JR先處理到 但違反本地法例就係刑事嘢
最大分別係 違憲係個人後果會上到身但違法就會上身 點解支共咁著緊23條立法就係咁解

港獨之母

23條只係憲制性條文，無需要立法

太遲了777

邱騰華：林奠發表言論前並未有徵詢本人意見, 並不代表政府立場

如果特首選舉，候選人支持立22條，係咪黃絲？

香港獨立

基本法唔係法律文件，係乜

23條只是憲制性條文，並無要求本地立法

立左先

得時立廿三條果陣記者朋友記住問佢

胡官做咗咁多年法律
佢清楚過你啦柒婆

屌憲法唔係憲制性條文咩

阿媽要著bra
老母唔係阿媽，所以唔洗著bra

push

23條有要求

pish

22條同23條唔係同一樣野黎 哦

笑死人咩

Push

咁係責任問題 但佢都係唔理

無要求唔代表唔立得

活捉中聯辦

可立可唔立
有啲基本法條文都有用本地法律規定

個八婆夠話自己會順從民意resign

其實梁老妖同月娥賤婦冇講錯，因為廿二條冇要求立法所以係9up，廿三條就寫明自行立法，一方面懶係大量表示話等你香港自己有共識先，另一方面立咗法先可以名正言順用香港法律拉鳩你
廿二條冇話立法就係還掂我唔守你都吹我唔漲，你立埋法都管我唔到
反映咗一國兩制本身係垃撚圾，制衡唔到胡作非為既支那共產黨

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

)PUSH

第四十五條
香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。

係咪唔使立行政長官選舉條例？

原來基本法冇撚用，仲衰撚警賊通例

柒婆想廢支支武功？

基本法第一條只是憲制性條文，並無要求本地立法

港獨之母

基本法其實係base on中英聯合聲明寫

胡官係咪3個入面，最尊重法治？

兩國兩制

基本法本身就已經係憲法, 唔使遵守咩, on9

有利就立
無利就廢

仲信中共？
傻的嗎？

你個八婆幾時順應民意履行承諾落台道歉啊

不如23同22交換啦

人大點釋法好呢

字面完全

立左會點 可以拉鳩中聯辦？

當時23條,港共話係憲制性責任一定要做
點解22條就係憲制性條文，並無要求本地立法

係咪林鄭比習總屌完無套中出有特權

23條有寫明自行立法

秒

無錯，的確無話一定要立，就係任港共講
問題出係基本法成舊野，唔好同港共咬文嚼字研究基本法漏洞咩第一條無立法之類，無乜意思

23條都係憲制性條文

推

中央一直都話基本法唔係憲法，係小憲法

龍門任搬

玩撚到自己兜唔返

支持基本法22條立法萬人聯署
廢老：支持
少數派：反對

721

係咪立撚左法治就復活呀

違憲

佢依家反口話基本法同聯合聲明無關係

哦！違反基本法！

都未撚選就已經講到要架空立法會

六四無死人添

一定立？

一個視違背承諾為食生菜既民族, 講咩憲法, 佢連自己本共和國憲法都唔守, 都寄望基本法佢可以守, 充其量基本法只係畀外資睇既櫥窗

點解23條要立
22條就唔立？
呢啲係咪雙重標準先？

手足們，成日話法治已死，但係點解成日見到好多Post都講根據咩法例點做點做，其實講黎有咩意思？你地重信有法治？定係淨係拎自己岩用就黎自high？

利申：法治已死！

你可以睇下原文有咩分別先

咁23條都可以係憲制性條文啦
唔撚先立啦~

其實好簡單，唔知仲嘈乜
根本就係佢話乜就乜

Who cares?
基本法只係篡奪香港政權既偽憲法

咪好似大陸咁成個憲法都係擺嚟睇無得實行囉

基本法只是憲制性條文，並無要求本地立法

哦明啦
燒左佢啦不如
你都唔會跟架啦

中華人民共和國啲法律。全部都只係共產黨專政機器既一部分。

梁愛屍幾時生癌死

推啊 煲大佢

港共係咁㗎啦屌
等個肺炎完左即刻開返佢波

有趣有趣

成日都話跟基本法
到頭黎參考書黎

香港有法律責任為22條立法

咁23條都係

肯定係
上年佢屋企人仲話佢撐年輕人㗎(唔知有無記錯係咪屋企人講)

Push🤣

基本法本身就係廢

22條冇23條有
我鐘意就冇
我唔鐘意就有
我鐘唔鐘意都可以冇同有

其實有。大家屌還屌，條文唔合理都好，都要知道寫乜。

「香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。」

知己知彼呀
一個post就睇出唔少連登仔連基本法23條係點寫都未知

基本法係肺嘅，全部都係肺嘅

CLS

成本基本法扔撚咗佢la

咁點解22條格離嘅23條要強制立法

廿三條：
「禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。」

孽瘤姐姐同工賊會班撚樣好似早幾個月先去咗美國喎

呢條條文咁垃圾，我都想睇吓可以點立

Mindfuck

其實22條係自動生效，冇需要去立
而家講既立係懲罰機制，而香港並冇權力去罰境外支那官員
但境內就

基本法只係垃圾

唔關嘅po 事
唔該好登記做選民la
【做左選民登記未？點樣登記？】

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ (
upload_form_reo1.jsp)
每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記 立法會選舉 立法會

選民登記查閱系統
/

選民登記填表機

咁即係23條都係啦，乜柒都唔撚係本地立法啦屌

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

CRE可廢

理論上政府可以搬龍門話已經有法例處理㗎
XXX行為因為抵觸基本法某條（例如言論自由等）唔立法
YYY行為已經有既定法例管制（買軍火等）唔再另立新法
不過港中政府唔會咁講啫

林鄭自打一巴認衰仔

咩啊？驚啊垃圾？

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛⋯⋯

無話必須喎

就咁睇字面
好撚肯定佢話要立應該百國照會
夾硬上一定冇左關係法

好明顯係奶都出曬力

Pishh

同班太監抝嚟嘥氣！

睇字面明顯係人權法過左，要禁搵外援幫手但冇罪名可以用，立左法之後搵外援既就可以直接收監

如有懲罰機制，香港就有中英聲名的高度自治，差不多獨立，除了國防外交

要推動為基本法22條立法了.

7婆點敢立

法治唔係已死
係仲衰過死
用嚟俾班當權者做遮醜布咋

美軍帶路

如果執法者自己都唔守法律同公正
法律必然成為打壓異見者既道具

準備過一棟

fuck the liers

林鄭：23條只是憲制性條文，並無要求本地立法

應該，即係唔係必須

23條是無必要在本地立法，咁理解都得

大佬咁樣駁有用咩？ 人地夠可以話應係解理應啦
踩踩實實做好最壞準備 一齊操fit自己 黎緊同班狗死過好過啦

pushhhhhh

只不過係延續佢個邏輯，同人地講佢哋有幾荒謬

成本基本法都係憲制性條文，即係無一條需要立法
咁依家守緊咩法呀

龍門任你擺

廿三就推廿二就唔推
彈出彈入呢D野

岩呀呢D PO推下等人了解下基本法都好

其實唔洗立都有約束力
只不過政府一早唔守法
上年已經冇左遊行權利啦

根工而家佢連工具人都不如,只係一個壞左既人

雙重標準係港共特有
親共永不拉 反共必定拉
同黑警專拉黃絲 永不拉藍絲一樣

全部送審國際軍事法庭啦。

移民

準備內戰

力推 香港事務不容中聯辦說三道四

垃圾港共

支持立22條

算柒數
柒婆佢講嘢係得啖笑 做嘢係玩先斬後奏

LM

如果22條係憲制性條文
咁應該全部都係喎，包括第一條

寫出黎又唔洗執行，咁寫黎jm9

成個中国共慘黨嘅重張特質嚟
中国特色嘅社會主義嘅要點，就係「雙重標準，寬己嚴人」

佢已經自己好醒
次次都爆肚9up
點記得丫

佢夠話冇主流民意支持落台，唔好再咁天真啦.....

成本基本法都係添

英文版點寫？應該跟英文版為準？

公然無視基本法